最近BT時上網會變慢, 唔知是否關router事呢?

PCCW 1000Mb, 一向用開冇問題, 最近唔知點解BT時上網會變慢, 甚至要reload網頁, 當然亦會影響埋睇youtube及黃VIU等... BT軟件用緊Bitcomet 1.70, router係Netgear R7000, 已用了5年, 是否關router事呢?

補充:全部行Lan線

睇下係咪你個bitcomet個上下載limit自己解除咗

一向都冇set limit

識用一定係用fdm 嚟bt

冇limit咁你睇下個BT食咗幾多bandwidth

多連接數係會慢啲